有無IELTS高手可以同我補下習？

如題， aim 6.5-7
考過兩次，overall得6，細分5.5-7.5
最差係speaking 同listening

希望可以regular好似補習咁，收費再傾

自己操PP都得啦

Speaking同Listening真係你平時用得多英文就自然會得架啦

LISTENING 係最簡單
你唸吓你DSE都考到
就唔會覺得 IELTS 難

除咗speaking冇得操
做幾份reading listening pp
Writing熟format
兩日內攞7 or above唔難

你本身勁有底就話啫
同埋我就係speaking唔掂

就係平時無乜機會用

listening可以操 加油
speaking真係......好難
我覺得係ielts最難嘅一份

樓主介唔介意講dse/ce英文咩grade？

CE 同AL都係E,細分大致上都係E

Listening算係易操
Speaking就真係要搵人講多d
利申三年前overall 7.5
靠Reading同Listening拉分

Hello! Add me on tg to talk more!

冇補過任何習，2020dser，學校dse eng pre 4-5
考過兩次: listen read write speak overall
第一次 7.5 6.5 6.5 6 6.5
第二次 8 7.5 6 6 7

心得係：

listening好容易，仲淺過DSE嘅part A果四個task
填下生字咁，所以可以去圖書館借書自己係屋企聽住坐，再計分。做果陣見到唔識嘅生字就記左佢，例如tent等等

speaking其實我都唔係考得好好，原因係外國人鍾意你直接，一泥就直接答個答案，再解釋；而我兩次都係犯左相同錯誤：加引入段，簡介，例如個鬼佬考官問what do u think about eating turkey is a must in Xmas。我就一開始想簡介xmas係香港係個每個人都好重視嘅節日bilibala...跟住先講我認為係一個must...係簡介果段期間個考官會唔耐煩同埋黑面，所以要單刀直入，佢問乜都好泥第一句就要比答案yes/no/your opinion，唔好咁間接

所以我覺得如果我改到E D我下次應該有7.5-8

Carousell大把資源啦 睇到眼殘

Speaking試過一次 6 分 一次 9 分…
真係睇你遇到咩人

下次有機會俾你睇....證書係舊屋

speaking 有formula嘅
樓主幾時再考？

預5月，有咩formula

講原因 畀例子
跟住仲有一招就係分情況
不過如果你唔係aim得高
都係跟返個marking scheme
chok 少少 discourse marker 同 connective device就好夠